啱啱發現咗有鋪頭疑似話要收購大灣區.....

個招牌夠膠

仲要係高價大灣區添 收咁多木材應該係幫高鐵佢地有咩事故發生時做定準備